周柏豪係tvb做成點？

利申無睇
純粹八卦

佢一出場就好似睇緊MV 冇拍戲嘅感覺

佢都拍左好多套戲啦水極有限

係咁意youtube search

點解要叫樂少

把聲好似唔太入戲

鼻洞太大

掛住林峯

得罪講句
黃德斌仲型過佢

pak key